崇禎三百九十年九月十七阿仙奴贏到曼城老衲永遠離開連登

老納人之將死 其言也善

咁你走硬

Bye

講笑咋下話

留名

阿狗贏撚到，浪費網絡資源